2. Zimsko Okupljanje SloSoftHr
##############################
:date: 2012-02-13 18:22
:author: drgspot
:category: Uncategorized
:tags: ssh slobodan softver hrvatska
:slug: 2-zimsko-okupljanje-slosofthr
:status: published

2. Zimsko Okupljanje Udruge "Slobodan Softver Hrvatska"

Petak 17.2.2012., 19:00 net kulturni klub/hackLab "mama"

| Teme:
| - Dan slobodnih dokumenata 2012.
| - Najava izvanredne izborne Skupstine SSH-a
| - kako stojimo sa serverom i servisima?
| - razno

Poslije ce se ici negdje na pice...

http://lists.iugrina.com/pipermail/fsf-hr/2012-February/thread.html

http://www.slobodansoftver.hr/index.php/Main\_Page

 
